【留守唔走 = be water】【被毒打 = 勇武】

究竟係咩邏輯？

仲有什麼撤退三原則

笑撚死人
亦害撚死人

成日都衝衝衝
根本係衝上癮
為衝而衝

大家唔洗嘈 用投票去決定啦
策略-運動民主大台(活動時專用) :